[突發] 唔好up ios10.2

個mon死左...

up 完個mon 紅晒
之後慢慢變暗 而家開左機著唔到mon

岩岩up完

🤧🤥🤢

唔覺有事

🤣🤣🤣

gay cook野，不了

有冇人係咁彈 iTunes Store unable to process purchase

利申 冇up 仲係10.1.1

我

Up 完 冇事

唔知好彩定唔好彩 只係死mon… 等緊重要電話

應該都係唔好彩
因為我部6splus升左咩事都冇，仲等陣唔洗電話...

我
Close晒所有bg app就無事

影多兩張黎睇下

升左了

冇事

up完冇事喎
6+

垃圾iPhone

No problem at all.

樓主用乜野model?
Ip6定7？
未up前用緊乜野iOS?

Ip6有黑色 ？

太空灰

啲emoji又柒左

Up完 冇嘢喔

iphone6s
ios10.1

我呀
仲以為up左先有事

抵啦

iPhone 6 Plus 冇事

6s+

🤷🏻‍♂️

你講乜鳩？

仲係9.3

真係好撚垃圾！成日搵user做白老鼠、自己又唔肯請tester

up到iOS10.1咋

ps iPhone7+

Ip7

6s升左冇事

I6 冇事

犀利

又卡住咗喺lock screen度...

po錯

無情情死mon?之前有無先兆㗎！

點解我仲未有得更
唔得gay cook 都知瀨野？

iPod touch 6無事

你真係好柒

10.1已經彈，跟著垃圾apple叫我升10.2，一樣更新唔到apps 同down 唔到apps

Up左之後覺得無咩特別

我冇事喎
利申 Iphone 7 Plus

已下架！

有冇巴絲有同樣問題

6s up左冇事咼

Iphone7+冇事

次次都會update最新ios，未試過lai嘢。

似Hardware

7plus 表示開心使用中

Fresh install 完之後iPhone 5收唔倒WhatsApp verification SMS or call

5S啱啱升咗，無事

🤣

太多人中伏？

報警

一直都正常使用
見今日出左10.2就去up
點知up個mon 就漏m

部機壞都算（都已經要屌）
屌你老母又唔俾人換新機果下仆街
iPhone7+壞mon

ng mo see wor ching

6仔好順利 冇事

book 左聽日天才吧
十成話硬件壞

伏已中

up 完， 咩事都無，好似無up 過

暫時冇事

Up完，冇事

Iphone6 Up完一切正常

頭先試左直頭個touch都死埋 （我連左iphone去quicktime開錄影 望到入面d野但touch冇反應）

5s 和 6s冇問題

5s,7plus,冇事

你部機黎m姐

無事，暫時係

🤷🏻‍♂️依個正

ip6 up左
暫時淨係試過岩岩up完無耐突然lock同home button無反應要強制熜機

6s 無事

揾張真啲都可能有人信

Up左 啱啱up完嗰陣個moon無反應

但之後又無事

我book左聽日genius bar 使唔使黎睇住整機？

睇太多新聞 以家仲係10.0.2 6s 一直唔敢up

而家升緊，希望冇事

Up 完無事

5s up左冇事

勇士

打撚死唔撚升10

一啲事都冇喎

有冇巴打知道個tv app有咩用

紅screen 要restore ios

寧願等jb

For us

5s up左咩事都無
仲順左

真係順左

頭先我個mon都斬左一下全紅色

6up完
快左好多

用電

唔該巴打
但漏完m之後而家touch又死左mon又黑晒 見到有暗光 但係淨係得黑色光冇野睇

lm

5s真係機皇！
升完上10.2仲順咗

7+
10.2 無問題

之前係apple store整機見到隔離個人up上iOS 10之後個mon變左色 個部好似係ipad黎

update:今朝拎左去apple度check 佢話應該本身部機有問題 up上10.2引發到死mon 佢診斷係死display同touch mon
(過左保要$999）

拎去街果d整機叫佢報價，佢即場換左隻新mon比我睇都係冇反應 應該係死底板，而家整緊 但50／50機會

今晚夜d再同大家update情況

死mon 貼
試下mit 左佢

我7plus 10.2都係會卡lock screen,仲有人地打黎會著唔到Mon,要用鎖機制收左人線先著得返

update: 街整唔到 我拎返去apple度放低左
1－3日 （999換display，換完都唔得就唔整）

去apple度拎返條屍 999換mon fix唔到個問題 藍精靈話應該係死底板
7仔已入

你估用IPHONE唔洗交會費咩
本身已經6,7000蚊一部
係ON9先買IPHONE

冇事 部6用緊beta直上

App Store 上唔到
利申6s 冇upgrade